『被同路人屌柒時』不要說：「分化撚」試著說：「優化撚」

優你老母臭化閪

優你老母個臭爛閪

恥笑撚
企喺高地笑人撚
抽水撚
懶風趣撚
自己乜都做唔到但又見到冇人做佢心目中想做嘅嘢之後唔憤氣撚

優化係蝗語喎

改善撚

進化撚好d